有無康城巴絲想一齊搞返個香港獨立文宣小組

派下港獨立宣

宣揚只有香港獨立
才有五大訴求嘅事實

頭一

推

埋定種子岩架喇，一年後支那變成點無人知
-----------
香港獨立 唯一出路

康城人 做野喇

香港獨立 唯一出路

康城手足一齊？

唯一出路

好

ok

想幫手做啲咩
我design唔係好掂，可以幫手買下物資

想集到人再傾
不過無人理我